牛池灣大火

啲煙攻到入地鐵站